東張西望我屌你老母

推廣去支那打卡
仲要搵啲咁垃圾嘅網絡紅人

乜撚野閪多屎

仲睇東張閪望

仲有人睇tvb

痴線喺到吹奏大陸

無線：多謝你一路睇一路屌，記住日日屌住睇唔好停

深圳
叫雞食狗肉

睇下有冇邊個fd上鏡

支那仔先去支那

深圳人民醫院

西多

無人識佢呀

啱架啦上多D

點解要返支那呀，因為支那人侵佔左原本屬於我地嘅地方呀屌你老母

搬上去住啦

cctvb咪就因為有你既支持

香港逼都係多大陸人

叫返d大陸人返去啦

如果吹捧完啲大陸人唔再落黎就好

好無聊

d蝗蟲日日黎香港鳩嗚 然後就叫香港人番大陸行街 cctvb有冇病??

平係平但你敢唔敢食

88人仔都叫平
差唔多100蚊港紙啦

條女野都講唔正
仆街死啦屌你老母

係係係，深圳最撚好
你班撚樣咪撚再落嚟香港

西dorsi都幾型仔

去深圳

CCTV
播緊舊片

On9造作乜撚網紅打卡
扭曲晒正確價值觀

內容係講乜？

明明就係香港太多大陸人，搞到啲商場污煙瘴氣。依家居然教香港人上大陸玩....

on撚9，支那人就入侵香港炒貴所有嘢，香港人上支那仲以為自己好撚醒。知唔知點解連大陸人都唔撚去深圳去香港呀

條女廣東話好重口音

比佢影撚到支那好似紐約咁撚樣

個男支那仔黎?d廣東話好重口音

支那人做乜仲申請單程證

又著緊身衫

佢講野好難聽 好多懶音

屌你老母

平靚正

cctvb話深圳係去旅行

九成九支那大

屌你老母真係ON鳩鳩

啱啦，大陸人留喺深圳，唔好嚟香港

廚房乾淨有春用
食材唔安全先係問題

西多士都叫網紅 咁其他果啲叫咩

幕門都無
仲話先進
跳落去比車撞死都似

正¥200 一個

個商場死城咁

瀨共 on9 講野低b
仆街人地主持問佢上去為咩
佢兩條on9講野9唔搭8 十足啲弱智咁
話可以呃like同平廿蚊
屌你搭車錢時間都唔止啦
仲話排3個鍾都抵
親共同崇韓啲人真係特別無腦

巴塞同美斯神都歸順左中國啦，壯大祖國係大勢所趨，何不一同共享中國人既榮耀

公道啲講 個度羅湖黎

靠香港班愛国豬返生啦，連支那人都唔去嘅地方仲當寶

又話冇人睇tvb既

屌 睇到燥 老豆仲話下次可以一齊去

條撚樣咩樣
無睇好耐

正解，仲有所謂CCTV ,你估唔係早前錄影左咩

利穎恰

邊撚個西多士

係拍就介紹邊度叫雞食狗肉啦dllm

九龍塘

條仔話比人打荷包
蝗語到呢....

叫大陸人黎香港
叫香港人返大陸

咩邏輯

上次係尖沙咀 一間普通中菜酒樓 半隻炸子雞$298 仲要唔好食

聽聲都一早知，西多屎個2隻咪又係支那種腥簡人！！！！！

隨時又係女咕喱咁，係港豬01撐出黎！！！

東張西望閪就緊 成班主持都閪

美斯
邊位 霉西？

無撚錯，就係支那人自己都唔去
有錢買靚野當然去香港

最撚好笑條仔話大陸睇戲平啲 計埋車費都畀晒啦
仲要睇殘體字字幕 仲未計大陸有d會cut左
死窮撚冇錢睇戲就認啦

睇煙花啦
環保撚

一定cut, 俾錢睇閹割版on撚9

一對狗男女

佢開放廚房同鼎泰豐咁
所以我信佢係乾淨衛生
係唔信佢啲食材
可以全部假野或者黑心食材

鼓勵後生果班上去玩，慢慢同化

DLLM東張閪望

講野啲懶音多到

狗男女

冇 不嬲就係想換血

仆街食碟狗飯兩舊水人仔
仲話真係好抵
嗱呢啲打手真係要屌你老母死全家呀
話緊你呀望望望

羅湖黎架喎

其實我覺得佢介紹D野好貴

Tvb最撚陰毒係新年成家人係屋企先播呢啲野

屌你老母，樣樣都滲入晒啲支那元素
搵兩個鄉音二打六新香港人 用埋啲「網紅」大陸字，美化深圳

深圳咁撚好
支那人就唔會嚟香港啦

未計人民幣兌港紙
未計地鐵搭去羅湖果程

夾埋成千五六蚊 一日
我係香港都做皇帝啦

竟然話返堔圳等於去一次外地旅遊 食屎狗返上去住啦

衛生都係其次 最緊要啲嘢係元素周期表

有冇圖呀

多謝你地一路一路屌

大灣區首席kol 閪仔

兒登仔威撚極咪又係識係到屌
聽日實大班人上去打卡

想平木屋燒烤

咪係 去Mandarin Oriental 食自助晚餐都唔駛1500一個人

外地旅遊?係咪港獨

連登仔又輸
Btw福田果邊依家叫新發展區 會展中心附近 有地下街
皇廷廣場 好q多野食 但都唔算平 性價比都ok🤙

東張西望講嘅喎

呢個真
仲未計時間成本
來回幾粒鐘都蝕晒啦

香密蝴啦

我唔理，總之 child 登兒要反，就算妄顧事實都係義舉

專登等初二新年最多人睇電視嘅時間播，屌！
啲親戚睇完一定會討論，係咁批鬥啲後生

大陸入口鬼佬戲有限制一年得廿零套
香港一年百幾套
暴力誇張少少既題材都唔比上
就算上得好多都閹割左
可能人地睇大陸戲呢 香港睇唔到添

後生嘅如果重睇CCTVB都已經DOA冇撚得救啦。

屌佢老味
跟住呢啲遊記玩/飲飲食食嘅人不如搬去蝗國啦
一係搬去大灣區
咪撚再喺度阻撚住哂

所以係初二播
成家食飯睇電視

我老母見到都係咁講

屌你老母，cut愛回家都唔cut呢個垃圾節目

深圳地鐵入站都要安檢已經垃圾到冇人有

支那仔返上去咪算
講到咁好又要落黎

咁公道啲
地鐵安檢全中國嘅地鐵都要

我都有睇

Fucking Chinese

Tvb乃是肉便便器

個咩西Dorsi 都叫咩網紅？
又話條條片十幾廿萬views
啱啱睇完大部分五萬都冇喎

咁佢係紅嘅 紅底個紅

啲職員都係拎支野鳩fing，都唔知有冇檢查到
入站都已經要10分鐘先去到月台，你去埋我嗰份

屌佢老母
推到上fb俾tvb膠層知，我地同佢地開年

個master joe 真係手撚戇鳩

咁撚好 班支那唔撚洗落嚟啦 DLLM

唔識由教育著手教人民禮儀廉恥品德修養，淨係識監控人民。只會越黎越多安檢監控

個女主持好正

youtube 見親介紹返大陸玩
即block

你屌佢老母，CCTVB不知幾撚開心，證明有人睇佢。
意見接受，態度照舊係CCTVB習慣。
成日屌無綫新聞垃圾，屌完一樣垃圾。唔睇最好。
利申：如果唔係阿婆屋企食飯佢要睇無線新聞，真係好耐無睇無線，自己開電視睇新聞唔會開無綫睇。

即block

cctvb不嬲係支共台，講到第一次染紅咁
連登大撚把支持者啊，重話佢係本土電視台，用廣東話點解唔支持啊

有無女主持J圖

佢條女大陸口音
推銷都俾d誠意

PS 不過講真福田區真係屌打旺角 銅鑼灣

唔係人地好好 係我地太衰

人地努力少少就好過你班
吸血地主整既垃圾

好合理，cctvb推介大陸閪多士

仲睇cctvb

睇黎有人開始捧西多士

你見佢露面後不停有報紙電視專訪

閪有人睇咩 你唔講無人知

屌
啲親戚仲話大陸乜都用qr code 畀錢，幾先進
我心諗qr code 有幾先進

我成兩三年冇睇過無線

如果唔係連登仔講真係唔知

睇呢啲垃圾電視台把撚咩，劇集又白癡，評論又偏頗，種類又單一

叫返150果班躝撚返上去啦

你唔講都唔知
對大陸係零興趣

個仆街女主持講到咁撚吸引搬上去住呀笨柒

岩先去食飯都有見到
食唔落飯即刻 兩條on9係度吹奏大陸點好點好
兩個個樣賊眉賊眼 野都講唔正
執柒左去啦cctvb

你有你吊， 佢有佢繼續吹奏

屌 咁你又睇

屌 完全係極度美化支那
仲講到好似出國旅遊

仆你地個街趁網絡評述員未未開工就開post

其實佢地走哂番去, 香港少人D
仲好

連登睇TVB 人數一早超越左discusshk

連登仔之前講過低質香港人番大陸玩
留低係香港就係高質人, 一片淨土, 少人D

快D番大陸, 支持香港淨土

臭你又奶
抵啦

又要美化自己地方話自己中國有乜乜柒柒
轉個頭嚟咪又係閪冧咁款湧去人哋啲地方度

係中國人先咁精神分裂

越屌越紅
夠哂燈

果個乜西多士, 連登果時推post係咁屌佢
點知唔夠一個星期follower 多左2倍幾 d片極速全港第一
而家又上電視又剩

祝東張閪望台前幕後新年陷家剷

邊撚個大王呀，無人聽過呢個名喎

佢分分鐘返唔撚倒大陸，又點會知有無幕門呢

原來Bear Bear係譚仔妹嚟

屌佢老母

東張尻望

返大陸果個主持叫咩 好靚女喎

前排屌完大灣區
而家梗係吹奏返

大陸西

深圳商場無咩人, 唔逼
因為D人落晒來香港逼囉

條女啲鄉音勁到
唔怪得YouTube條女淨係出鏡而冇出聲，原來係正宗大陸西

bear bear

叫新香港人返返去有乜問題

原來仲有人睇東張西望

唔好再睇TVB就係解決方法

叫連登仔唔睇TVB 難過搞港獨

我以為已經冇人睇TVB

夠 Sunny 嗰D 垃圾